大陸人全世界呃飲呃食，犯眾憎

抒發感想

某位大陸親戚，n年前家庭團聚申請黎hk，拎香港福利。

n年後偷渡去美國，黑左幾年拎到身份，再係咁生細路，拎盡美國福利。

依家，連hk個4000蚊都要申請，明明唔係長居hk，唔符合資格。博人唔查。

點解，點解香港人美國人咁努力工作交稅，要養大陸d蝗蟲？點解大陸人去邊都要拎人著數？專才移民，投資移民都算啦，不斷咁引入大陸底端人口做乜呢？多多錢都唔夠洗啦！

你又唔好話呃 起碼沒犯法
係犯眾憎架啦 但有福利拎 有邊個唔想拎？
你話努力打工 都係果句 牛都好努力 最黎都係拎黎食
呢個年代仲靠努力 邊鬼度搵到食 香港地個撚個都努力啦

我想問點冇犯法？

偷渡去美國就犯法啦？！人地基於人道畀番個身份你唔代表你係光明正大。

申請個4k，唔符合資格但照簽張form，咁樣犯唔犯法？刑事啊朋友，係咪啊？！

咁你報警拉9佢啦 仲等 捉得一隻得一隻

忠忠直直 終須乞食
呢個世界就係咁唔公平
壞人唔會有懲罰 所有支那人都黎偷呃拐騙
講誠實講道德係呢個時代已經再唔值錢

聽有個大陸親戚死左老公，保險無寫繼承人，賠得一兩萬，個老公果邊啲親戚全部仆返黎分錢，死人錢都唔放過
生左三個女，本身家庭收入都靠老公
好折墮，唔比錢幫補下都算啦，每人最多分得二三千蚊，咁都要同人地孤兒寡婦爭

舉報啦

佢哋應得嘅 放棄自己人格、文明嚟換啲利益
抵俾人睇唔起 抵做低等民族

支那文化就係 偷呃拐騙 橫蠻無理
睇吓幾時俾天收

咁姐係拉得啦 咁佢唔會再拎到香港任何福利
香港成功第一步

支持巴打舉報

寫信去學資處舉報佢啦

而家中美貿易談判咪就係懲罰緊中國囉

根本係迫大陸喱簽不平等條約

每年買幾多億美國貨咪姐係屈進貢

聽到話有達成協議既可能就打曬飛機

其實人地背後笑9班大陸喱係東亞病夫ja

申請家庭團聚落黎拎左身份證就合法點解唔可以攞四千

Tale as old as time
True as it can be

唔好話蝗 有得拎邊個唔拎4000蚊?

合法唔一定合理，更好唔講合情，更何況中國吞併左香港，中國個政權本身就唔合理，政策冇民意基礎，如果你覺得合法就岩，咁就冇人應該埋怨香港依家出現既問題，每日150個都係合法，一黨專政都合乎中共自己寫既法律

果4千蚊擺明係益新移民架啦

舉報佢啦

分分鐘喺美國打現金工呃福利丫

未入籍嘅話話俾移民局聽，等佢入唔到籍

你飲開冇煲過嘅閪水?你咁撚冇法律常識，呀唔係
係冇常識呀，你個戇鳩仔

人地幫同鄉講嘢丫嘛

連登狗雙重標準 同你講法律 你就話唔合理 好啦同你講理又話唔合法 咁你想點
好在香港唔係你呢啲人算管 如果唔係一年都玩撚完

天滅中国

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，頭髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人屋企

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！